聽日係咪應該搞「連儂列車」，幫連儂牆be water？

呢排有藍絲撕紙潮
佢地似乎有組織地去每區連儂牆撕紙
應唔應該將黨鐵車廂變成連儂列車？

好處
1. 車廂裡面嘅人多數企定定，會慢慢睇內容嘅機會比較大
2. 藍絲好難做野
3. 如果藍絲嚟撕，可以畀啲「中立」人士近距離感受下啲藍絲幾癲
4. 直接控訴黨鐵

聽日下晝，全線黨鐵都會係自己人
會係製造連儂列車嘅好機會
高峰時間每人黐兩張都已經黐滿成架車

所以，我呼籲各位聽日會出港島行街嘅香港人
帶埋你地嘅文宣材料、膠水
幫連儂牆be water

好， 驚比人周到就臨落車先痴

今日甩P推915慶祝

舉腳贊成

formless
shapeless

721 唔見人
831 打死人

搞咁多嘢不如全民印十張八張周圍貼好過
做開嗰班手足每日印全彩A4都好貴

係時候大家一齊分擔吓

聽日見

快閃做既話 頭幾次都得
長做要有計劃同人數 藍絲廢老經常幫手捉人
而家好易中伏 必需有足夠人數同周全計劃

所以我都淨係敢講聽日

支持！

Ahhhhhhhhhh
Sayhaking

Push

ho ji ze tou dei leoi zoi lau

ho ji ling zung jan jik fan han

ngong sau keoi mak cam naap haam sing hoeng tau

paan zi jau gwai jyu ze leoi

push

ho ji ze hung geoi mut bat zau

ho ji wai seon nim cung mut teoi hau

ho gaai hyut zoi lau daan mai zeon sing hoeng tau

gin zi jau gwong fai hoeng gong

zoi maan sing zeoi lok pong wong m je

mai mou leoi zeoi jyun cyu ceoi loi hou gok sing

黑白ok la

hon zi jau loi cai zaap ze leoi loi cyun lik kong deoi jung hei zi wai jaa wing bat mit

請廣傳 留意到文宣亂出post 亂帶風向 嚴重分化!

只係想大家唔冇盲目跟從文宣圖既運動! 最慘已家根本肯主動參加每場運動都係勇武 但整文宣既人就缺席 又吸納唔到和理非參加

敵人有心搞散你 都可以求其整張文宣圖帶風向,
話搞就搞係無大台既過程, 但結果可以衰落得好快!

文宣必須要衡量 「隨著運動發展」既大原則下,
考慮1.時間 2.時機 3.針對目標 4.運動風向 5.民情共識 6.可行性及成效

lai ming loi dou jiu gwong fuk ze hoeng gong

小規模，唔係又變廝殺列車

tung hang ji neoi wai zing ji si doi gaak ming

kei kau man zyu jyu zi jau maan sai dou bat nau

ngo jyun wing gwong gwai hoeng gong

我一路做緊呢樣嘢
但最近罷搭黨鐵

有錢就彩色，冇錢就黑白啦

721 831

o say can you see

by the dawn's early light

what so proudly we hailed

at the twilight's last gleaming

whose broad stripes and bright stars

through the perilous fight

o'er the ramperts we watched

were so gallantly streaming

以後請帶刀出街，反正而家雷射筆都當武器，直接攞刀hit &run，
黑警唔拉人，就由我地去教訓呢班仆街
手足比人打到手骨盡斷，就由呢班人還

and the rocket's red glare

the bombs bursting in air

gave proof to the night

that our flag was still there

be water

o say does that star spangled banner yet wave

推

o'er the land of the free and the home of the brave

Push.

今晚抄定一叠memo

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

你有屍殺列車，我有連儂列車。

黑警係我地仇人

好正正

希望有人痴一齊學習毛語錄賀國慶

黑警日日鬧事

一定要

黑警破壞香港法理

我都係咁話

講明先以下列車都有cctv
東鐵 西鐵 馬鐵

觀塘線

南港島線

各位請留意自己有冇對cctv感到唔舒服啦

西鐵+馬鐵都有呢款車
係咁貼錯

即係紅色線藍色線冇啦

Push strong post

sor, 手快負皮左

大遊行先做啦 be water

推，覺得幾好

就快到喇，印好未

pish

連儂烈車會掀起新一輪衝突
要做既 請手足做好戰鬥準備
同死亡既覺悟

因為車廂內難以走避
有一定機會被藍廢老報警
狗隻係下個站camp 鳩你

輕則與廢中廢老即時開打
中則被狗隻拘捕
重則封站毆打 被自殺

行動要三思 同有準備

同意

其實之前果款地鐵貼紙文宣都唔錯

好主意

所以我都係話襯有大遊行嘅時候做

移動連儂正式啟動

TG group應該發揮佢嘅功效

如果今日真係多人做 咁之後應該都有唔少人跟風
貼到101不是夢

門既話錦D字要大D，唔係企位好難睇。
車廂天花就可以細D。

其實地板好過天花
而家個個慣咗做低頭族